的士今次大獲啦...

今日灣仔軒尼斯道
的士佬今次大件事啦

今次的士佬好撚慘
佢老母 的士撞佢唔死
電車都撞撚死佢
電車撞佢唔死
對面線都撞撚死佢

Ironman 唔記得著甲

明明裝咗安心出行㗎

架巴士係佢未衝過去之前狂响鞍，唔知嚇唔嚇停到佢

北角都有，不過人無事
但係tvb撞foodpanda

的士佬唔錯 學到支那九成 車埋過去先講

入唔入到老不？

仲要仆住去個人夠直既話邊會輾到

撞車黨

佢應該係未scan的士個qr code

的士佬好慘無啦啦有咁多手尾搞

的士佬冇罪都有排煩

有咩問題 的士佬天不怕地不怕
車死人 ？驚閪

點會無罪

D 音樂好正 loop左幾次 0.25倍睇

有咩罪?想知

咁都有罪？有架巴士隔住喎

有時唔一定撞到人係有罪

只有的士冇超速，冇違犯規則，司機做哂安全駕駛應該做既動作，盡哂力，就未必有罪

老不

律政司撤控咪得

香港法例上無論行人幾on9都係道路使用者負責
不小心駕駛係入硬
死埋仲大獲，監都有得坐

瓜左

其實最大獲係佢臨撞之前仆街, 直接車個身
如果唔仆街後一個身位可能只係刷過

一定會拉會告，但唔一定告得入

果個男人，仆前插水，似想俾車輾過咁款

個男人點？

啲死廢老亂過馬路真係害撚死啲司機

如果個男人係要插水，專業會搵呢啲位插
的士佬今次唔入都瞓唔着覺

琴日個女人踩大油直撞死人都係坐10個月
呢個廢老自己衝多數無事

傷得嚴重嘅最少入危險駕駛

完美演繹乜野叫 趕住去投胎

又話立左國安法 香港就好安全

壓線

DC9冇一個是無辜

撞斷腳都無罪啦
用呢單做案例實打得走

都唔知佢係咪攬撚住個波想過線

裝錯咗安心上路

做咩唔根據蟈情，來回車多佢幾次，確保佢死，個司機係咪想反中亂港

下世見

仲有錢袋添

cls 差唔多六條行車線都咁樣過 dc9陰公

屌 笑到仆街

果下後腦落地，神仙難救

到底呢段片要出幾多個post
已經係今日熱門睇到第三個了

未必入

唔一定入硬架

條撚樣都on9
舉哂手就惡過d車

其實咁多種罪，用車撞死人係罰得最輕，講左啲咩大家自己參透下

你冇聽過啲人攝車la....俾車撞到打得甩哩啲Case?

呢D咪叫趕住投胎囉

就算換架巴士做細車都係玩命

唓
入咗都唔驚啦
香港車死人好小事

差一成係未入後波撞多下

斷估架巴士遮晒
應該唔入機會大

奈何橋有無安心出行？

冇巴士就好大機會入
但有巴士，就可能要計司機見到廢老立刻停車既距離會唔會撞到佢

睇片個距離得個一兩米 點收 反應時間都唔夠喇

安心出殯

咁咪有第一手新聞

的士佬慘極都唔夠條傻仔慘
香港車死人都係坐兩年 何況車唔死
條傻仔就慘了 咁樣碌法

笑到肚痛

我以為佢想截的士.....

過埋年上路見老毛

6條線都敢過 , 上得山多終遇虎姐，扺啦
哩次個的士佬真係慘

舉隻手就全世界停車比佢過咁

香港地d閪法例撞親人都好撚煩，你話事線受阻個官就問返你點解唔行慢d，仲要架巴士停到比個廢老過，你停唔切
然後好似又要睇剎車距離計反應時間又剩
比個廢佬害撚死

視*

的士佬醒, 後波就比人燒啦

只要佢舉完手唔好沖出去慢慢凸個頭出去望一秒 就無事....

痴撚線，佢係仆落架的士度架喎

上面兩個都叉左一隻腳落

地獄

好似GTA啲NPC咁

永動機概念

佢衰在撞到之後冇即刻停定曬架車 仲扭開繼續行左少少
淨係依樣都應該入硬老不

0:03 咁似佢飛撲埋去的士度..

無踩盡brake咋喎, 都叫有踩到啊

衝出去do

佢第一下剎車有踩盡brake/重brake
撞到佢
之後扭軚好明顯咁鬆番brake
碌過隻手
再停車

我都覺得dc9今次好無辜
但上到庭除非佢解釋到點解會鬆brake行多一米

係香港揸車每日都好大風險

連登法庭只會話：由於行人出現喺馬路，無須審判，的士佬無罪釋放！

笑到仆街

印象中真係未聽過撞到人入唔到罪

同場加映 又係差啲車爆頭

車撞人都有得上訴無罪 最多咪10個月

呢下車佢唔中
係個阿婆好彩

超專業既撞車黨

咁你要睇多啲新聞

認真 重brake扭有機會直衝
的士啲雞軚信唔過

又少個世界短跑冠軍

邊有裝錯
正版咪係安心上路

車斷個女仔腳都冇力啦，仲有五十萬派，點會有罪

dup 死左架車唔識轉

個女人係公墓員，有學歷，
普通平民坐幾年啦
香港地三大減刑因素，有學歷，有錢，做政府、警犬

個問題就係度囉
的士佬唔扭直接dup到尾咪算
普遍意外急停都根本唔應該扭軚
你上到庭睇條片 你起碼證明自己盡左力停
條友忽然衝出黎 真係dup唔切都冇計
但依加係dup到一半鬆brake扭軚
仲要事實係扭左軚都係碌到個人

架寶馬撞落石膊都好傷下

根本唔會收得切 咁樣樣沖出黎
大巴本來以經遮曬 係個盲點 加埋正常車速
必撞

想俾法律意見麻煩首先熟讀案例
一係你俾錢走去問咗律師再出聲

撞落去就梗架喇
但你用你僅餘嘅物理知識同你有限（甚至乎冇）嘅駕駛經驗，你覺得㗎的士撞完佢之後到停低，係算係重dup定係慢慢停車？

睇返條片第4秒過完架大巴即撞 4秒半已經係車底5秒己經過手 第6秒架車過曬
一般人反應時間都用咗秒幾
當第4秒開始 真係第五秒幾先開始識break啦 但第6秒都過埋後轆
轉都無用

膠都費事俾

碌佢部係的士咪算好彩
如果係巴士/貨車已經

標準鍵盤戰士都有動態視力，
同埋腦信息0秒到達手腳嘅身體能力，
點會做唔到

直頭要New type
預感下幾秒

有啲道理 的士佬平日無操開打字

屌你唔識唔好尻up路

司機係藍，行人黃
咁司機就冇罪

Btw,一定拉左個司機先
告唔告就睇證據
所以話揸車幾安全都半隻腳入左監房

碌唔中個頭真係好可惜，伸隻手出黎扮交通安全隊叫停架車真係得廢老會做

係咪當場香雞咗?

明顯想轉左避開條友，點知條友飛撲去佢車底

廢老又以為舉下手，俾個五就天下無敵 金剛護體
掂行掂過以為個個都老馮會讓

打rugby 咁款？

其實好難一概而論啦
要睇當時車速，當時traffic
但只能夠講你控制住咁大部機器，殺得死人
法庭要求肯定會高

除非小小位都入唔到你
否則好難全甩

你件衫呢

好似仲起身指鳩住個司機黎屌

on9，依架佢開緊幾多車速呀
可以有幾撚重dup

應該之後死左啦
咁岩無車拍到片咋

果啲位衝出黎跟本無可能黎得切反應

啲法例仲要保障想自殺果啲契弟

司機其實好無辜

巴士摭曬 仲要條友亂過直衝 鬼得閒告你

1.6秒Reaction time都未過 點會告到姐其實 有咩好討論 除非司機係入面講電話啦

人哋講緊brake完鬆brake扭左軚，你就講1.6秒，兩樣野黎。

你dup完撞到冇問題，但係之後再碌多一下，就唔係踩實個break停車

呢度都唔知幾多人有揸開車
呢個車速撞到後dup 死唔郁根本唔會行咁多米
你睇返之前有個細路沖出嚟俾車撞到之後架車都唔會咁嘅反應
佢仲要扭左
成個動作根本就係平日開車突然唔知碌到啲咩野brake完慢車扭開，可惜佢今次碌到嘅係人

1.6秒內 大把野可以打 點告 鬆咗又點？

上面都有人講馬路對司機個標準就係最高，要完全冇疑點先唔會俾人告

鬆咗又點？後車轆碌多次隻手二次傷害囉
人哋係告你第二下唔係第一下
咪睇吓法官聽唔聽你解釋

冇裝安心回家有撚用咩

的士佬平時做幾多陰質野呀
無辜？

個嬲人仲要仆埋街 驚個的士佬撞佢唔死咁

唔係個個的士佬都仆街嚟既

你老豆揸的士? 你老豆唔係仆街黎既

痴撚線如果最後冇加速轉呔
個阿婆應該即刻爆頭死撚左
佢多謝個司機都黎唔切啦
仲要屌人？

就係慢
都要咁耐先dup停
多謝你直線reaffirm 我講嘅嘢

安心出左行人路

白色BMW司機好野，
煞得切又撞得唔係好應，
阿婆嫌命長，咁樣無辜碌爆佢個死人頭真係會晚晚失眠，
仲要食冤枉官司。

因為d廢老覺得條路係佢既, 司機點揸都係錯

的士佬車撚死你老豆？

佢睇完生秋黃的士判官黎?

睇怕都係 大家可憐下佢 包容

屌 真係CLS
撞撚死佢好過啦